新蒲崗有咩黃食店？

要狠狠地懲罰佢地

我都想知
咁岩係到

集思廣益 返新工食左幾日茶餐廳好悶

mikiki RISO SEGRETO
七一早收工之後遊行
同埋幾抵食，有心機
不過平時唔多客

仲有合利（食麵）
滿粥 （夜晚係打邊爐，有lunch set）

窩子,肥仔銘
仲有間雞蛋仔

合利真係黃咩 唔係同個海鮮批發舖撞咗名咋咩

呢間好難食

地xx車仔麵